蔡英文贏就贏硬，差在贏幾多，如果贏少過一百萬票，我直播食屎！

利申：有多個台灣女友，對台灣選情好了解

等睇走數

咁你食硬

樓主出名從不走數！

蔡英文一定會大抄韓國瑜條垃圾囉

推

輸嘅點計先

食十舊屎囉，冇可能輸

唔好太腦定
不過我都希望大贏幾百萬票

利申: EX係台妹

咁你可以準備定屎

留名等睇樓主食屎

雖然我都想睇你食
但又真係無乜可以贏咁少

連登成日都有呢d賭咩post 但從來無人找數

樓豬係愛華頓踢到一舊屎咁

唔好咁老定

留名睇找數

係 我可以證明
但樓主話有台灣女友係假的

幾時直播？十年後？

米25

不如唔好食
真係唔吸引
捐錢比義士
出receipt

又唔好咁講
裸跑都有人找過

後生果堆幾乎全部投蔡英文，一定大勝！

真

留名睇食屎

有台灣女友係真，但從不走數係假的

安76會解放我

on9 post，冇人想睇

當晚囉！驚鳩咩

捐幾多可以頂到食屎？

吓，留言都好多人想睇啦喎on9

有"多"個台灣女友?

上次做689萬 今次做777萬啦
反正今次都係7婆變相拉票助選

你鏡頭前食朱古力都得ga la

穩赢2，3百萬票！

wait and see

劉名

留名。使唔使柯定屎俾樓豬

正常男人都會有幾條女啦

一定找數！

唔洗，一定大勝

lm

蔡英文贏還不夠，要立委都贏過半數，先可以控制議會。
加油！全勝！

有冇人知台灣咩盤口，蔡英文讓幾多票

成班垃圾膠化時事台

留名睇走數

好啦 找數啦

找數

找數啦